加拿大保守黨：勝選後將禁華為 撐香港！

【新唐人亞太台 2019 年 09 月 25 日訊】好，全球支持香港聲量越來越高，來看到，加拿大聯邦大選正在進行中，許多選民關注華為問題，民調領先的保守黨更表示，如果勝選，除了將禁止華為參與加拿大5G建設，同時還將，大力度撐香港。

加拿大的聯邦大選正進行得如火如荼。加拿大保守黨領袖希爾（Andrew Scheer）承諾，如果當選，將禁止華為參與加拿大的5G網路建設，原因是對國家安全的威脅。

「我們非常關注（華為）對加拿大國家安全的影響，我們必須確保我們保護人民的信息，確保政府採取適當的安全措施，像世界上許多盟友一樣我們對安全問題感到擔心，因此，我們已經明確表示，特別對於5G網路，我們將不允許華為參與其中」。

截至2019年5月2日，澳大利亞，紐西蘭，日本，臺灣和美國已決定在移動網路中禁止和淘汰華為產品。同時，英國已提議對在5G網路的核心部分禁用華為產品，而德國和法國將加強安全措施。

希爾還對香港民眾的反送中運動表示支持。

「我們的保守派政府將一如既往地提倡人民和平抗議、表達自己觀點的權利，我們支持一國兩制政策，這一政策必須得到尊重，必須得到維護，我們的政府對此非常明確，我們將 永遠是人權的捍衛者，人民有權利和平表達自己」。

目前加拿大的聯邦大選，保守黨民調支持率為36%，領先尋求連任的特魯多自由黨4個百分點。特魯多的自由黨對華為的態度是，是否允許華為參與5G建設，在大選後決定。

新唐人記者劉海英多倫多報導。

係真就用英聯邦身分俾bno居留權喇

祝旗開得勝

英國有美加一半都偷笑

睇返英國,

堂堂日不落....

英國人自己根本就係壓迫者!
如果唔係美國點會打獨立戰爭,

Scheer

英國佬醜唔醜 連左膠大國都出聲

日落帝國

佢勝選大唔大

香港加藉人做嘢

聰明識得用呢招吸加籍港人啲票，有冇巴絲起起保守黨底睇下條友真誠定假意

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：